響喉撚可唔可以死撚左佢啊

成撚日半夜三間響喉
我屌你老母啊
MK仔

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

觀塘成撚日半夜都有依堆仆街
有時我屋企隻兔 半夜訓訓下都比佢嚇醒 屌佢老母